你既職位市價係幾多?

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

就咁睇好似好多都高人工

Below mean

不能參考，
與現實市場嚴重脫節，
你應該send 通知畀返出結果個間機構，
建議佢地炒及解散個team人，
再重新做過市場調查出結果

又冇年資又"盛"
好大機會低於其結果值

辦公室助理 13120 5.4%
是否人生已完

全部都低過市價

你有最新資訊？
Link？

而家大陸人向工廠搵幾千蚊都話自己有錢。

無警察既？

升左senior人工仲低左

正常
It狗有咩資格講野

system support 25k

13k

加幅50幾% cls

低過市場喎

冇年資真係冇意思
新入職護士三萬幾
做左十年嘅八萬幾
就咁take個mean
sampling 影響超大

佢個價好多都遠低過市價wor

蓋清邊行

冇寫年資點比較

炒場師

唔係頂薪係5萬咩年年都千幾二千個入，有無咁多護士長位

你真係知全港市價？定係你個圈子就當全港？
好多港豬行路都照返工，可能呢班人拖低好多，而且你唔會知班人係無底線，分分鐘最低工資都搶住做

而家一般香港人都40-50K左右 大學生再高20-30K

工程師 28379 ?

咁低 ?

Draftsmen 23000係咪講緊十幾年果啲

3，4月黎

發放日期： 2019年5月31日

正常人10幾年先有

原來香港人工咁高既
我諗係我住香港果陣搵襯都伏工搞到人工咁低

慘，比人壓價壓成咁

銀行
交易員38160

笑撚左

一樣

其實又冇年資又冇細分公司類型，好難有參考價值喎。（利申：低左2k但first grad）

邊有咁高

63367工程經理係咪俾地盤佬拉到條curve飛天

呢d 得啖笑

Cls

IT狗好值錢

利申 : 完全對唔得返個表既IT狗

問左下d護士fd，佢話升護士長要10年，係咪姐係第十年都係食緊護士個4皮幾？上面又話十年8皮差好遠啵

同埋護士長唔係7皮咩，定係大多數就上到高級護士長

唔熟行情

System Analyst 42389
邊個仆街拉低個市價

設計狗邊有咁高人工
人工已經好耐冇加過啦

唔怪得樓價物價咁高啦，狗屎垃圾都呢個數，你100K未？

YES, 蓋清心水清

呢家係香港無乜聽過人人工低過40K... 唔計FG頭2, 3年...

30K 係貧窮線以下

10800

Senior Audit 得 $35000?
Senior Eng 得 $40000?
咪撚搞笑啦
個表用黎比HR 壓價用 ?

物管
Po , 20k over mean

出年BBA畢業 打算叫50K

嘩屌 唔講唔知社工有4萬3咁好搵

lab狗
20k 經理

睇落似，我睇account果part低到離譜
現實高過個垃圾表

建築都冇所有工種

鳩up唔使本如果個個10年就上到rn:護士長比例一定超過1:1

有牌 7-10年經驗以上 contractor應該有

睇完灰鳩

幻覺嚟嘅啫 呃我唔到嘅

Hi rm , which bank?

行政
我低於市價8%

條友正正就係自己口中既港豬

真係慘 政府起薪都60幾k

唔怪得個個爭住入

份表鳩到 ..
audit 人工仲少過 account

政府個份 鐵飯碗 max pt. 44 真係屌打私人市場

仲要有得升呀

點解我散仔收緊經理價？

連登的確好多人搵50K UP, 呢個係事實... 仲要連登巴打大部份都係8, 9, 00後....以90, 00後為主

教師邊有咁低，起薪都3萬幾

我交易員得12000

笑撚咗
㩒落去見到請人請緊11k-14k
佢個表好撚多水

同市價不符
特別係it

政府NO：RN係1：2.77
醫管局唔知

無分經驗 一個post entry同做左三年都差幾千啦大佬

無Architect

狗都唔係職業，你會唔會話你屋企隻狗返緊工。

岩，00後都50k up，d樓好平囉，幾年又買一間

屌你見佢 draftsmen 23000都知鳩黎
Btw Year our 應該係幾多

唔講其他，淨睇會計

助理會計經理個average高過會計經理

少16k

原來連登仔話fresh grad 月入50,000係真㗎

邊有咁高，3萬我就信

屌點解咁撚錯都有人信

利申失業

平面設計師有2萬1？
做10年就有啦

都近ga

唔多信，會計師得24454咁少，學校老師中小學都唔同價喇

食💩啦撚有

唔考慮年資睇好on9

big4 唔洗喺Jobsdb 請 Senior Associate, Jobsdb 嗰d 係local firm/2nd tier

唔同行業bonus 都唔同，有啲可以出到15,16個月糧，有啲就計12個月糧，好難就咁比較既。

真實情況

全世界做big 4咩
鬼唔知親生仔3年擰到牌上AM grade 3皮幾
準時5年上M份底5,6皮今年某big4 d AM多到不堪入目，7,8個位爭1個 M位升咁滯
同埋好多audit做non-FS or non-big 4條路辛苦好多

同個垃圾會計師公會每年出份report吹到會計人工高一樣

都係Sampling問題

如果個比例係咁架話升職個比例一定唔係人人都會升啦講緊咪3 4成人升到 除非個個都係做~25年rn 做~10年no
肯定唔會大部份都~50歲先升既前題下 估計最多~50%人升到 好多可能做到退休都係rn